政府反擊，再唔諗出路就真係玩撚完！！

對付勇武
諗住可以撚到啲狗攰，爆埋手足口病就好開心打晒飛機？
大陸已經開始搵武警/解放軍混入警犬幫手，打持久戰對我方無好處。
拉咗嘅手足越嚟越多，再係咁落去好快會散！

對付和理非
Whatspp/ WeChat瘋傳放風會有黑社會刀手，狗屋拉閘，製做白色恐怖。中間派同淺黃真係會驚，唔敢出嚟行。大家唔覺得出嚟嘅人越嚟越少？
開始有人想搞大台騎劫運動，有大台政府就可以搵人傾，收買中間派同勇武割蓆，所以一定唔可以有大台！

反擊
去機場唔係去鳩坐，唔係去打狗！大陸最撚驚啲豬知乜係民主，派下傳單嚇鳩佢啦！佢唔比人去離境大堂就係咁解！
機場咁大，唔去離境大堂都大把地方派！巴士站又得，機場快線又得，停車落客點又得！
不過我覺得今次一定會有人搞事，所以勇武今次要做盾，好好保護兄弟！

pish

push

去機場唔係去鳩坐，唔係去打狗！大陸最撚驚啲豬知乜係民主，派下傳單嚇鳩佢啦！佢唔比人去離境大堂就係咁解！
機場咁大，唔去離境大堂都大把地方派！巴士站又得，機場快線又得，停車落客點又得！
不過我覺得今次一定會有人搞事，所以勇武今次要做盾，好好保護兄弟！

推

長氣d講句，唯有不斷吸納支持者先係正確既下一步

好多巴絲係度煩緊下一步應該和理非繼續遊行 機場集會定應該行動升級包括不合作運動同勇武

其實真係諗多左，我地不嬲都話冇大台各有各做，亦控制唔到其他同路人做乜，佢地選擇得果個行動就代表承擔得起個後果，每個人做之前亦應該思考下做完之後對件事有冇幫助，唔好人做你做

同埋今次我覺得正苦同我地都低估左民怨情度，只要有鋪天蓋地既事實宣揚 有大眾既渠道將真相帶入屋，只有極少數既深藍會仲企係正苦黑警果邊

連派三日